腳第一隻腳趾叫腳趾公 咁第二第三第四隻叫咩？

如題

二趾長過公

第三者叫做三趾長過二趾長過公

食腳趾 中腳趾 無名腳趾 撞檯腳專用腳趾

腳趾公隔離果隻

腳趾 公/侯/伯/子/男

秒

腳趾公
第二隻腳趾
中間隻腳趾
第四隻腳趾
腳趾尾

big toe
2nd toe
3rd toe
4th toe
5th toe

食腳趾
中腳趾
無名腳趾

我覺得係 腳食趾 腳中趾 腳無名趾 腳指尾

腳趾婆 腳趾爺 腳趾嬷 腳趾寶寶

腳趾公 趾老二 趾老三 趾四妹 腳趾尾

腳趾公
二趾
三趾
四趾
腳趾尾